7.7遊行超過2,000防暴警戒備

【引渡惡法】7.7遊行超過2,000防暴警戒備 九巴31條巴士路線改道

我冇野講

唔出奇，守公廁都出動百幾人

和理非遊行都出咁多人
班黑警又想賺OT

一齊舉舉佢

郁下都扯晒旗

[7.7遊行] 西九高鐡站野餐後自由活動 注意事項